"Updated" = "更新";
"Unknown" = "未知格式";
"No text" = "没有文本";
"Failed" = "失败";
"Item does not exist" = "项目不存在";
"Classify Failed" = "未分类";
"Classified" = "分类";
"Replicated" = "复制";
"Conversion Failed" = "未转换";
"Added" = "添加";
"Exporting" = "导出";
"Importing" = "导入";
"Rebuilding" = "重建数据库...";
"Done" = "完成。";
"Removed" = "已删除";
"Converted" = "转换";
"Encrypted" = "加密";
"Missing" = "缺少文件";
"Orphaned" = "孤儿文件";
"Missing Indexed File" = "缺少索引文件";
"Duplicate" = "重复";
"Tagged" = "标记";
"Bookmarked" = "书签";
"Skipped" = "跳过";
"Skipped already imported email" = "跳过已经导入的电子邮件";
"Summarized" = "总结";
"Moved to Trash" = "移动到垃圾";
"In Trash" = "垃圾中的项目";
"UUID already in database" = "数据库中的uuid";
"Invalid UUID" = "无效的uuid";
"File still pending" = "文件仍在待处理";
"Databases shouldn't be located in cloud folders." = "数据库不应位于云文件夹中。";
"Successfully verified" = "成功验证";
"Please remove this obsolete and incompatible extension." = "解除此过时和不兼容的扩展。";
"Please remove this incompatible extension." = "删除此不相容的扩展。";
"Insufficient disk space to import file(s)." = "磁盘空间不足以导入文件。";
"Invalid Filename" = "无效的文件名";
"Empty File" = "空文件";
"No File" = "没有文件";
"Folder is not empty" = "文件夹不是空的";
"Databases on network volumes are discouraged, internal & external discs are recommended instead." = "不建议使用网络量的数据库，建议内部和外部光盘。";
"Invalid Content Hash" = "无效的文件完整性，校验和不同。";
"Outdated Content Hash" = "未知文件完整性，校验和已过时。";
"No Content Hash" = "文件还没有校验和。";
"Successfully verified integrity of %d files" = "成功验证了%d文件的完整性";
"Verified integrity of %d files successfully, %d files failed." = "成功地验证了%d文件的完整性，校验和%d文件的校验不同。";
"The database contains a huge number of tags. Due to the enabled Spotlight index the exported Finder tags might slow down the system. Either disable the Spotlight index or use the hidden preference \"DisableFinderTags\" to prevent this." = "数据库包含大量标签。由于启用了聚光灯索引，导出的查找器标签可能会减慢系统的速度。\ n \既不禁用聚光灯索引，也不会使用隐藏的偏好\“ disablefindertags \”来防止这种情况。";
"%d documents marked as pending" = "%D文档标记为已待处理";
"AppleScript command not supported by this edition." = "applescript命令此版本不支持。";
"Verified Item Links" = "验证的项目链接";
"No invalid item links" = "没有无效的项目链接";
"Not supported by GPT4All." = "GPT4ALL不支持。";
"Chat service not yet configured." = "尚未配置聊天服务。";
